禾屌哂你地老母,今日咁凍無人講?

痴尻線 無人講

你想睇潮文咪自己google lor

其實講得多都煩啦，再講落去就真係柒㗎啦

椰汁炸豬扒 椰汁炸豬扒